台灣得2300萬人口，點解行政分區可以咁複雜?

咁細既地方分咁多層級，市縣之間既分界又奇怪，條界線好多時無端端喺市區穿過
最搞笑係堆所謂“直轄市”，越整越多，個個市縣都爭升格，咁搞不如全部升格哂算啦

新加坡咁撚細都要分咁多區

請善用維基百科

中正單選區
士林集選區...

列支敦士登都分區啦

香港都分18區啦